羅家d reits買唔買得過

富豪 1881
冠君 2778
同埋朗廷ss

望落好似幾正
但係羅氏幾條友都樣樣衰衰咁唔係好想買佢地d野

成班友爭家產多過返工

股息羅寶文 is ok

exactly

朗豪坊咁強人流唔係唔買掛？

新福港

2778
5.3個時入左幾手，依家唔敢入，好似升得太多

起碼派九成先

好想溝羅寶文 陪訓一晚都好

識貨

405 435仲好

435

2778新CEO做到野

405點睇？等下調入手

要計埋支爆同人民幣

有冇人短炒reits